大家仲記唔記得當初我哋嘅信念

冇大台 不篤灰 不分化 不割蓆
求大家唔好再互相批鬥啦
其實好多人都知啲五毛
根本係特登喺連登開po
就係引人去講
基本上唔使作多餘討論
入到去淨係拉乜鳩都唔好講
剩返講嘢嗰啲咪係五毛囉
我明大家有唔同諗法
對好多嘢都有同睇法
但係一日係呢個極權政府未倒台之前
黑警未受到制裁之前
可唔可以好似當初咁集中火力
對準政權 大家都係手足
大家嘅共同敵人都係得一個
就係共產黨
我想同大家一齊贏落去
應承我 一齊光復香港
比一個交代嗰啲過咗身嘅手足
好唔好

光

復

香

港

時

代

Push

革

命

五

大

訴

求

缺

有啲人分享下文宣 講下嬲 食下黃店 就覺得比左交代人

一

不

可

推

我地已經冇輸嘅本錢